抗暴之戰 - 論糧草對行軍既重要性

黑警仲有幾多糧草
港共中共仲有幾多錢泵比佢地玩，比佢地燒
商家又仲有幾多錢頂住個佢地所謂下行經濟

好似今日大西北又黎料，成班警犬出黎行行企企分分鐘又十幾廿萬。我地就係樓上鳩叫下低成本。

大家有咩睇法？

港共成個金庫 有排都未燒完面個浸啦

中共印白紙換美金，你估港共D錢換左乜

喂。你仲要泵比大地主，發展商呢。仲有咩濕鳩中小企援助 仲有人工島1萬億喎

有冇人指導下小弟